1.4億丹比利表現 各位巴迷收唔收貨先

持續爭d有波入

黑鬼黎講佢都算垃圾

唔巧貢串 話曬助攻

把握力差d，但一定好過Paco AG Vidal

假假地有助攻

老老豆豆，大家應該拋開1.4億呢個概念 (其實佢都應該) 大家當佢係一個普通20歲新星咁睇，已經踢得好好了。

佢值1.4億只係因為屁馬，無他。

140m算系咁

牙蓋今日居然冇開po吹臭so9

入波例行公事啦

點睇佢琴晚尾段洗牌失敗

垃圾時間挽波

傷左果時仲係咁J
點知原來仲水貨過我

琴晚下半場清醒翻 上半場飲大左

射術曳到

夏世三廿歲都勁過佢

看台有山區兒童叫我射波上去義賣

一億買件垃圾，得賤種先做得出
我辛屌打

你辛=sane

心態差一個境界

垃圾轉名啦忍夠

咁拎3億黎賣拉舒福柒比你